Le personnage semble nerveux, plutôt agressif, ses ondes aquatiques vacillent frénétiquement et son regard semble vouloir éviter l'intensité lumineuse des coraux. Il joue constamment avec un coquillage luminescent. "Je suis peut-être un peu électrique, mais mon énergie déplace des océans, admire comment je fais danser les lumières des coraux, tu ne peux pas te passer de ça pour éclairer ta musique."
